BBC News中文：鄺神／頭條新聞：壽終正寢 12-07-2019

BBC News中文：鄺神（好多五毛）

頭條新聞：壽終正寢

知道大家都好攰 但唔好放棄

推

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

鄺仔原來有49萬票

頭條真係好高質

係林鄭既600倍

我明日去光復上水